[手掣] 你哋用食指定中指撳L2R2？

食指
中指

我就用開食指
但係好似本身係設計俾中指撳

右手中指r2
左手食指l2
其實中指放最好
但我唔知點解就係唔慣
有時迫轉中指一陣又變食指禁

食指
感覺反應快d

第一次聽兩隻手唔同

同埋得返無名指同尾指渣個柄
好似唔就力咁

AGGER

中指
L1R1食指咁L2R2梗係中指

如果隻game完全唔用到l1r1就會用食指